好心你哋唔好逼藝人、達哥同youtuber送中表態啦

你哋有冇諗過佢哋表演場地只係得TVB同大陸 唔通去鬼佬地方發展啊識人地你老鼠咩？
求其講錯嘢成世就俾人封殺，人哋仲要供樓㗎養妻活兒架。表態求其都都比是但一邊屌 ，老老實實如果我係藝人我都會好似譚詠麟咁講政治嘅嘢留返比政治人 ，所以藝人大家心照，人地為咗搵食放過人哋啦